屯門西鐵站有狗

自推10次 1/10

2/10

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

3/10

21:36 from tg gp

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

開學嚕 同學仔入

10/10

1

推

上左車啊！

pish

追到入屯門

成車防暴呀屌

上埋西鐵列車

唔好搭鐵！

推啊

大埔火車站有狗

唔好搭黨鐵喇

好彩走得快，一家大細

街坊進場呀！！！唔好衰收尾！！齊上齊落，不被捕！！

不被捕

轉左去兆西

河田出口快走，2架狗車落緊狗

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

仲要唔要街坊

夜晚邊度無狗

街坊嚟緊屯西